---
title: Contact
date: 2021-12-18T03:10:36.000Z
draft: false
language: es
description: A test with @tailwindcss/typography & Prose
---

<!-- @format -->

<section class="lg:pb-24">
  <div class="max-w-screen-md px-4 mx-auto">
      <p class="mb-8 font-light text-center text-gray-500 lg:mb-16 dark:text-gray-400 sm:text-xl">
     ¿Tienes un problema técnico? ¿Quieres enviar comentarios sobre una función beta? ¿Necesitas detalles sobre nuestro plan de negocios? Háznoslo saber.

</p>
   <form name="contact" action="https://formsubmit.co/Greendomotix@protonmail.com" method="POST" class="space-y-8">
    <div class="my-4">
        <label for="email" class="block mb-2 font-medium text-gray-900 text-md dark:text-gray-300"><strong>Tu Email :</strong></label>
        <input type="email" name="email" class="shadow-sm bg-gray-50 border border-gray-300 text-gray-900 text-md rounded-lg focus:ring-indigo-500 focus:border-indigo-500 block w-full p-2.5 dark:bg-gray-700 dark:border-gray-600 dark:placeholder-gray-400 dark:text-white dark:focus:ring-indigo-500 dark:focus:border-indigo-500 dark:shadow-sm-light" placeholder="name@example.com" required>
    </div>
    <div class="my-4">
        <label for="subject" class="block mb-2 font-medium text-gray-900 text-md dark:text-gray-300"><strong>Asunto :</strong></label>
        <input type="text" name="subject" class="block w-full p-3 text-gray-900 border border-gray-300 rounded-lg shadow-sm text-md bg-gray-50 focus:ring-indigo-500 focus:border-indigo-500 dark:bg-gray-700 dark:border-gray-600 dark:placeholder-gray-400 dark:text-white dark:focus:ring-indigo-500 dark:focus:border-indigo-500 dark:shadow-sm-light" placeholder="Háganos saber cómo podemos ayudarle" required>
    </div>
    <div class="my-4 sm:col-span-2">
        <label for="message" class="block mb-2 font-medium text-gray-900 text-md dark:text-gray-400"><strong>Tu mensaje :</strong></label>
        <textarea id="message" name="message" rows="6" class="block p-2.5 w-full text-md text-gray-900 bg-gray-50 rounded-lg shadow-sm border border-gray-300 focus:ring-indigo-500 focus:border-indigo-500 dark:bg-gray-700 dark:border-gray-600 dark:placeholder-gray-400 dark:text-white dark:focus:ring-indigo-500 dark:focus:border-indigo-500" placeholder="Deje un comentario..."></textarea>
    </div>
    <div class="mt-6 lg:pb-16">
       <button type="submit" class="px-5 py-3 font-bold text-center text-white bg-indigo-600 rounded-lg text-md sm:w-fit hover:bg-indigo-800 focus:ring-4 focus:outline-none focus:ring-indigo-300 dark:bg-indigo-600 dark:hover:bg-indigo-700 dark:focus:ring-indigo-800">Enviar Mensaje</button>
    </div>
</form>
</div>
</section>
